\documentclass{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{color}
\usepackage{fix-cm}
\usepackage{textpos}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{multirow}
\usepackage{perpage}

\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{orchid}

% Permet de réinitialiser les footnote à chaque frame. Nécéssite 2 compilations.
\MakePerPage{footnote}

\setlength{\TPHorizModule}{0.01\textwidth}
\setlength{\TPVertModule}{0.01\textheight}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\title[Expression - Raspberry-Pi]{Le Raspberry-Pi, bien plus qu'un simple outil pour hackers ?}
\author[FX.BELIGAT \and A.RUHIER]{
	François-Xavier BELIGAT\\
	\and
	Anthony RUHIER
}
\institute[Expression]{Expression\\\ \\IUT Belfort Montbéliard}
\date{29 avril 2013}

\begin{document}

{
\usebackgroundtemplate{\includegraphics[width=\paperwidth]{images/accroche/RPiFoundationWallpaper.jpeg}}%
\begin{frame}[plain]

\end{frame}
}

\logo{\includegraphics[height=1cm]{images/logo/LOGO-IUTBM.jpg}}


% Permet de masquer le comptage de slides
\bgroup
\makeatletter
\setbeamertemplate{headline}{}
\setbeamertemplate{footline}
{
  \leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor\expandafter\beamer@ifempty\expandafter{\beamer@shortinstitute}{}{~~(\insertshortinstitute)}
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}%
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle
  \end{beamercolorbox}%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
    \usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em}
%    \insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hspace*{2ex}
    \hspace*{6ex}
  \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}
\makeatother

\begin{frame}[noframenumbering]
 	\frametitle{}
	\titlepage
\end{frame}
\egroup

% Ajout du compteur de slides
\expandafter\def\expandafter\insertshorttitle\expandafter{%
      \insertshorttitle\hfill%
      \insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber}

\setcounter{framenumber}{0}

\begin{frame}
	\begin{small}
	\frametitle{Sommaire}
	\tableofcontents
	\end{small}
\end{frame}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{small}
	\begin{frame}
		\frametitle{Sommaire}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
	\end{small}
}

\include{sections/section1}
\include{sections/section2}
\include{sections/section3}
\include{sections/section4}
\end{document}
